覺吾覺D人對鄭若驛 萬寧婆婆兩件事上面好雙重標準

兩個人都係一時sor忽
但係你地D人日鬧夜鬧鄭若驛 仲音毒到想人地冇左份工 斷人E食 甘無陰公
對婆婆就咁寬容 仲話要全城抵制人地萬寧
講真 鄭若驛 真係冇左份工你地良心過意得去咩

吾你老母咩

鄭 專業工程師 買完先起僭建物 疏咩忽？
呀婆 嚴重眼疾 唔識野 呢d先叫疏忽，仲要第二日舖頭門都未開已經係門口等還野比人
鄭呢？

吾你老母

樓主連疏忽同駁懵都分唔清

點止
呢頭寫完咩叫僭建兼收人錢開班講僭建
轉個頭話唔識

又一件支狗

有心同無意都好大分別啦，重要一個冇悔意，一個第二日即刻補救

連燈仔不嬲雙重標準 吹撚漲

本身兩個人既地位嘅唔同，道德標準都唔同啦
一個律政司帶頭犯法，一個婆婆攞錯左印花但係自覺擺番
好意思擺埋佢地一齊討論咩